物理治療/職業治療碩士學費成54萬

屌你老母咩

貴過言語治療

坐地起價
仲貴過JD/MBA廿萬

做到之後2,3返本啦
加上如果同政借又可以拖十幾廿年

岩岩出黎做都係2-3xk

全份糧還錢咩

收得99%hv ngo sponsorship

嘈乜

街客點有sponsor

即係ha比錢? 又當政府係水魚

你有冇報過嫁

點報

有sponsor架
綁三年做ngo

香港咩u有得讀

係咪報就收?
收就可以apply sponsor?

無包生仔架喎

邊間
咁撚貴

東華？認可咩？

poly

點會報就收
如果完全無相關經驗 本身degree major完全無關好難會收... 年年都有人爭...
因為呢類工作要臨床實習 要對client

聽過本身係護士、社工、science bio個類有相關經驗or knowledge會易入d

歧視

On9